要贏就要打倒共產黨，明唔明阿？？

有d長，但希望大家睇晒佢

經過兩個幾月既抗爭
大家應該都要睇清一樣野
上面已經放手比警犬處理一切問題
所以，我地已經冇辦法從談判入手
和理抗爭已經不合時宜
革命先係現在唯一既出路

要成功
首先我地要搵到對策
「上面已經放手比警犬處理一切問題」
可以拆解為兩個部分
上面點解會放手 同 警權無限大

上面係指中共，唔係林鄭政府
林鄭唔係一個話到事既人
如果佢話到事
簡單回應五大訴求已經足以解決問題
問題係中共唔肯讓步
佢要你地香港人經過今次
以後都唔敢再掂政治
但點解佢到今時今日剩係出把口
出埋d陰招
而唔係出解放軍呢？
因為中共真係有壓力
一黎外國勢力睇撚住件事唔敢用自己個名鎮壓
二黎唔想咁多大陸人掂呢件事
所以先會放手比香港警察處理
自己處於觀望態度

然後警察被賦予既權力愈黎愈大
球證、旁證、主辦、協辦單位都係上面既人
製造白色恐怖就係咁簡單
不過前提係
要警察捉到人件事先可以暢順運作
只要冇左警察呢道防線
港共政府猶如空殼 任我地魚肉
除非解放軍出動

所以未來既重點就係
一、擊破香港警隊，重拾主導權

二、逼使中共強硬表態，繼而逼使外國勢力主動介入

一、擊破香港警隊，重拾主導權
香港警察三萬人
出黎遊行既香港人二百萬
條數點計都係贏
偏偏有決心上前線既可能一萬人都冇
要擊破就要智取 由內而外

戰術既野我唔多了解 唔多講
但基本野一定要做到
要贏就要全世界都能夠各施其職
因為今次活動冇大台
組織同資訊都十分混亂
所以今日起麻煩搵人組隊
8至12人
準備好通訊器材 同 溝通訊號
起碼3個人做哨
去附近站崗 同埋 mon住直播tg發生咩事
隨時同前線互通消息
最好每隊都有一至兩個醫療兵跟隊
可以隨時救援
前線需要壯丁
女仔唔好隨便上
因為戰力黎講你地幾乎係負數
除非你有操過 唔係只會陀衰家
但女仔唔係冇用
去考急救牌 幫手傳遞訊息同物資
好多野都需要你地幫手
如果有專業人士可以做到裝備/技術上升級更佳
總之要做到
一個小隊可以各方面都照顧到自己
一切成形之後就可以多d聯合其他小隊
先可以配合唔同戰術擊破警隊

再黎就係禍必及妻兒既部分
識警犬既麻煩踴躍報料比老豆搵仔tg

搵完仔自行組隊
好多巴打都有出post教點玩
我都唔再多講

【我地仲忍乜】全面清洗狗竇．禍必先及妻兒！！！

二、逼使中共強硬表態，繼而逼使外國勢力主動介入
呢個先係我重點想講既部分
有睇上文都知中共係買我地怕
加上自己經濟爆緊煲
香港問題上面行錯一步
都會被外國制裁到永不超生
我地雖不能夠旨意外國會提供軍火支援
但香港的而且確係美國一張用黎要脅中國既牌
美國一日唔郁
現時香港既局勢無論點發展
解放軍都係唔會出動住
所以我地更加要趁現在部署得更詳盡
免得他朝有一日美國同中國達成協議
大部分香港人仲係on99唸住和平抗爭
到時真係大家一鑊熟 香港人被滅絕

之後我想講既大家未必岩聽
但絕對要比d空間唸下
綜合以上觀點
我認為成個文宣方向要改變
由向外國求助轉為燒上大陸

點解中共依家開始係央視大造文章
老屈香港人？
因為中共知道要革命
單靠香港一個小城市係做唔到
但佢驚網上消息再傳落去
會愈黎愈多大陸人知道真相
最後會演變到全國都知
大陸人咁齊心
係因為佢地無知
佢地由細到大接收既都係錯誤既資訊
大陸人同香港人對立其實係不必要
係中共想見到既野黎
但當我地吹風吹到全個中國
都變左香港依家咁 二元對立
其實會對中共管治帶來好大既危機
之前武漢既事我其實都有出post講過下
有興趣可以睇下成個post同留言
我好比心機覆嫁

香港人自己都未搞掂仲理武漢？

當時既風向係認為大陸既事唔關香港事
不過真係想你地搞清楚真正既敵人

唔係警察 唔係林鄭
係中國共產黨

佢地驚既 ie 政權被動搖
就要做
佢地想既 eg 內部分化
就要停
當自己係反叛期既死𡃁仔
發生任何事第一件事都要唸
中共想唔想呢件事發生？
然後就死jer住黎做
咁樣就唔會再有
散水黨 和理非 勇武 左膠
互屌既情況
因為大家都目標一致 對準政權

至於要點做
都係由內而外
係香港 趁仲有大陸黎旅行
擺多d街站
捉住佢地黎講
甚至可以用佢地最鐘意既套路
姐係埋黎睇睇有野送 黎吸引佢地

自己有親戚係大陸人
多d sd文宣、片比佢地睇
網軍可以瘋狂上微博、bilibili等等洗版
開ac inbox人去明星度留言
block一貼十

記得要用親切有耐性既態度同佢地溝通
方法可以參考徐緣之前出既藍絲攻略

對外就要係中國以外地區聯合其他人
好似澳州大學有人搞連濃牆咁
將訊息傳比當地旅行/留學既大陸人睇
如果有識人做酒店/hostel/民宿
叫佢地幫手塗毒佢地
想再有系統d
叫佢地幫手搵d潛在反共人士
以便裡應外合，互相照應
台灣係一個好適合做呢件事既地方
不過中共快先一步
已經限制左大陸人入境
可想而知佢地幾驚有呢d連動

打左咁多 唔係幾識收尾
都係果句
香港人自己要做好思想覺悟
清楚自己面對緊咩敵人
先會有勝算

歡迎理性討論

推